可唔可以舉起不要港獨旗幟去遊行?

又或者舉辦一個不要港獨黑衣人集會
我好想睇下當大家舉起不要港獨旗幟
到仆街政府狗, 中共政府口舌, 建制狗, 仲可以屈我地D乜??
夠膽就講雙普選即係港獨
明明今次都無呢樣訴求都可以屈到有, 都痴痴地線

岩岩食飯隔離個廢老都係咁屌港獨，但又屌埋政府，黑警

港獨未係時候，大家真係要忍一忍

你都戇鳩
佢要屈你 你有冇舉旗都屈到

只能講Step by Step
依家首先要對付左班老屈既冚家剷

文宣黎架麻, 表明身份俾人屈, 就變左真係屈

比林鄭講2句就話反對港獨，你同梁家傑有咩方別？
我同意依加未係時候，不過香港獨立係最終目標。
你可以唔同意，不過請你唔好反對。
亦請尊重人地舉旗既權利

舉五星旗丫笨

成日驚畀借口中共